文宣同我入黎睇

屋企個黃絲奶今日收到呢張文宣想同各位文宣大佬講幾句：

1. 啲字唔該大隻啲

啲上咗年紀既睇唔到咁細隻字，大隻小小，當做presentation咁design。啲無知師奶只會比雞乸咁大隻字吸引

2.寫重點

無知師奶唔會同你睇過程/條例內容細節，直接講會導致咩結啦

3.吸引讀者障眼法

如下圖文宣，一開始就甚麼是《禁蒙面法》，黃絲奶建議用「政府呼籲支持蒙面法」，等無知師奶/藍絲以為係政府文宣，從而有讀落去既動力

最後，真係唔係插做文宣既各位大佬，好多謝你地既付出，只係希望討論一下文宣仲有咩改善空間，達至更佳成效

光復香港，時代革命
解散狗隊，刻不容緩
六大訴求，缺一不可

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!